@inproceedings{Parisse-Liegeois:TALN:2020,
    author = {Parisse, Christophe and Li\'egeois, Lo{\"\i}c},
    title = "Utiliser les outils CORLI de conversion TEI pour l'analyse de corpus de langage oral",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 4 : D\'emonstrations et r\'esum\'es d'articles internationaux",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "64-65",
    note = "The CORLI consortium develops tools to facilitate sharing, interrogation, and reusing of spoken language corpora",
    abstract = "Le consortium CORLI d\'eveloppe des outils pour faciliter le d\'ep\^ot, l'interrogation et la r\'eutilisation des corpus oraux. Ces outils libres et open source sont bas\'es sur la TEI comme format commun de partage. Nous pr\'esenterons deux outils diff\'erents : un outil pour la saisie et l'\'edition de fichiers de m\'etadonn\'ees et un outil permettant d'int\'egrer et d'utiliser des corpus de diff\'erentes sources de donn\'ees transcrits dans diff\'erents logiciels.",
    keywords = "TEI, PRAAT, ELAN, Transcriber, TXM, Metadonn\'ees, Corpus.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2020/160.pdf"
}
